政府不如整個公共游泳池嘅apps啦

仆街 啲游泳池成日咁撚多人
又要去到先知 又要走返轉頭
你不如整個apps 講下啲入場人數個啲
好似圖書館戈個咁啦

Agger
講埋幾時洗池，維護，突發事件(救生員罷工)

同意 明明咁多無聊app

屌你岩呀
我尋日撞左幾個池
一係爆晒人
一係就洗池
屌 上次仲去到先知有細路嘔
我想游水啫

又wifi通 乜乜物物通
屌個wifi通唔知攞黎做乜

屌 買左月票 但睇死今日又爆晒人
但又有可能冇乜人

一定係 除非唔係 ？

我都想知

仲有成日水運會 比賽

幾好喎，順便可以顯示埋邊幾個池係基佬黑點

窮地區撚表示冇乜遇過

其實都冇得睇
去過幾個 啲呀叔都係會眼金金 扮晒野咁望過黎
除非去高線會所泳池

打電話先去

買層私人屋苑咪有會所泳池囉

得架？ 可唔可以問入場人數

佢會用幾百萬整返個app教你如何正確/安全使用游泳池設施
但唔會整個app顯示各泳池人數

好似有啲泳池門口個led牌會寫入場人數
將嗰個數字dom出去

想問下圖書館果個係咩apps？

我的圖書館

用你張證登入
可以續借
同search邊啲圖書館有你想要嘅書 再預訂

整個街場app仲有用
幾時無人卜場

不如撈埋一齊整個

公共圖書館廢到pk
想要嘅書都搵唔到

開放時間我多數上官網睇先記得

多數去九公同維園，不過維園維修緊

九公班gay佬又唔知去左邊